{"translation-revision-date":"2022-06-15 16:16+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/reviews\/edit-utils.js","domain":"woocommerce","locale_data":{"woocommerce":{"":{"domain":"woocommerce","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"Image":["Image"],"Load more":["Charger plus"],"Load More Reviews":["Charger plus d'avis"],"Order by":["Tri\u00e9 par"],"Order Product Reviews by":["Tri des avis sur le produit par"],"Product":["Produit",""],"Product rating":["Note du produit"],"Product rating is disabled in your <a>store settings<\/a>.":["L'\u00e9valuation du produit est d\u00e9sactiv\u00e9e dans les %sr\u00e9glages de votre boutique%s."],"Review content":["Contenu de l'avis"],"Review date":["Date de l'avis"],"Review image":["Image de l'avis"],"Reviewer name":["Nom de l'\u00e9valuateur"],"Reviewer photo":["Photo de l'\u00e9valuateur"],"Reviewer photo is disabled in your <a>site settings<\/a>.":["La photo de l'\u00e9valuateur est d\u00e9sactiv\u00e9e dans les %sr\u00e9glages de votre site%s."],"Starting Number of Reviews":["Nombre initial d'avis"]}}}